{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24425",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 칸"
    },
    "text": "原州の全地域ではピックアップとバレットサービスもご利用いただけます。 当宿は計28室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 客室料金は基本的に2人基準です。 予約された日に合わせて訪問して、予約者名を教えてください。 もし予約者名と宿泊客のお名前が違えば、事前にお知らせください。 以前にご来店されたお客様のレビューを見ると、原州でリーズナブルな宿泊施設と評価されています。 清潔な客室と親切な社長のサービス、そして浴槽の清潔さが多くの利用者に印象深かったです。 急いで予約した場合でも、顧客が予想より満足したという意見が多かったです。 また、よく利用するお客様にはポイントを貯められるという利点もあります。 しかし、いくつか残念な点も見られます。 化粧品の賞味期限が過ぎた製品が提供されて残念で、お湯と冷たい水の調節が不便でした。 宿の清潔状態も満足できず、ベッドと枕は硬くて平らでした。 また、シャワー機の水の温度も不便で、下水道からは臭いがするように見えます。 しかし、価格の割にはいい方だと言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピックアップとバレットサービスはどのように利用できますか？",
            "answer": "原州の全地域でピックアップとバレットサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室数は何室ありますか？",
            "answer": "宿は計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿の言語サービスはどのように対応していますか？",
            "answer": "宿は韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基本的に何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は基本的に2人基準です。"
        },
        {
            "question": "予約者名が宿泊客のお名前と違う場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客のお名前が違う場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "以前に宿を利用されたお客様のレビューはどのような内容でしたか？",
            "answer": "以前に宿を利用されたお客様のレビューでは、宿はリーズナブルな宿泊施設と評価されており、清潔な客室と親切なサービス、そして浴槽の清潔さが印象深かったとの意見が多くありました。"
        },
        {
            "question": "予約が急いでされた場合でも、顧客の満足度は高いですか？",
            "answer": "予約が急いでされた場合でも、多くの利用者が予想より満足しているという意見が多くありました。"
        },
        {
            "question": "よく利用されるお客様にはどのような利点がありますか？",
            "answer": "よく利用されるお客様にはポイントを貯めることができるという利点があります。"
        },
        {
            "question": "宿の残念な点は何ですか？",
            "answer": "宿の残念な点としては、化粧品の賞味期限が過ぎた製品が提供されていたことや、お湯と冷たい水の調節が不便であったこと、清潔状態が満足できなかったこと、ベッドと枕が硬くて平らであったこと、シャワー機の水の温度が不便であったこと、下水道からの臭いがあったことが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "価格の割には宿はどうですか？",
            "answer": "価格の割には宿は良い方だと言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 483
    }
}